林鄭月娥：警方會全面調查許智峯案 政府做事有規有矩，要講證據

行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到，立法會前議員許智峯及家人的銀行戶口一再被凍結，當局是否不會處理對銀行體系信譽的影響，以及當中有否涉及程序出錯。她回應表示，沒有說過不會處理，強調警方會全面調查，結果會交予律政司作獨立決定，如最終檢控，所有證據都會在法庭公開審訊當中交代。

林鄭月娥說，政府做事有規有矩，要講證據，同時不能夠過分透露調查內容，否則難以將涉案人士繩之於法，對香港社會有害無益。她相信，銀行同樣處於這種狀態，不能夠「攤開」所有資料，「某人」所講的說話有無份量及能否信納，要視乎對方有無前科。她又呼籲市民認清社交媒體的錯誤訊息及謠言。

另外，警方連續兩日拘捕多名參與遊行的人士，被問到是否針對民主派人士，林鄭月娥表示不便評論。她指出，警方是執法機構，如果特首「每日企喺度」回應執法是否正確，就會天下大亂，她又重申，香港要撥亂反正、正本清源，需要重建法治社會，有法必依是基本要求，不能夠因為一個人的身份，或被認為是支持民主人士，就好似有護身罩一樣，執法機構就不能「掂」他們，這並非法治社會的精神。

又係「不便評論」然後下刪一萬字。

賤婦遲早白頭人送黑頭人

香港要撥亂反正、正本清源，需要重建法治社會，有法必依是基本要求，不能夠因為一個人的身份，或被認為是愛国人士，就好似有護身罩一樣，執法機構就不能「掂」他們，這並非法治社會的精神。

香港人見到嘅係：

雖然冇證據，冇理據，不過都做咗嘢先，證據後補呀下

啲證據就任你整

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

香港市民說，林鄭月娥做事冇規冇矩，又唔講證據。「林鄭月娥」所講的說話有無份量及能否信納，要視乎對方有無前科。

她又呼籲市民認清社交媒體的錯誤訊息及謠言。

直指警謊

收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦...

不會為個別事件作出評論

又無事

走資

被美帝制裁既支那狗有咩前科？

不便評論呢碟炒飯好唔好食，但大家誤解咗佢嘅材料、火喉、炒工、調味料，以及大廚嘅心機、時間、汗水。
建議國際繼續order呢碟炒飯食。

許智峯立大功！過百藍長者變黃！
許智鋒父母銀行戶口被凍結，藍絲長者表示林鄭政府好陰毒，他父母無犯法，完全無理由凍結佢哋戶口。真係估唔到，原來長者最終幫長者。更有長者表示會立即提取戶口儲蓄。